Výhody a nevýhody studia v ČR. Když absolvovala jsem univerzítu v Kazakhstanu myslila jsem že to stači pro mě, ale když začala jsem pracovát rozumila že to nestači. Absolvovala jsem žurnalistiku a chtela bych pracovat jako marketing manažer. A pro to rozhodla jsem studovat na magistrature. Proč ČR - protože tady mužu absolvovat dobrou univerzitu a ziskat dobrou vzdělaní. Studium v ČR má hodne vyhody. Poprve jak jsem už řikala, že to je vzdelani. Podruhé možnost cestovát po Evrope. V ČR jsem už 9 měsicu a už návštivila jsem Rakousko a Italsko. a taky chtela bych navštivit Španelsko. Ja mám problemy s češtinou. Čeština je velmi težka pro mě. Myslím že jeden rok studovaní češtiny nestačí. a taky problemy s vizou. Když skonči studium ve škole budu se přepravovat k a cestovat.
